飲可樂能否止咳

飲左罐 覺得ok

有痰既咳多野

可以 要每小時飲一次
每次1000ml

要加檸檬，煮熱，
之前睇過個英國電視節目做過實驗話得

我試左煲熱左飲都好似有效 好過飲來飲去暖水

得，試過。